傾到對一個女仔有好感先發現人哋有男朋友

唔知點好，唔想比人覺得係厹或者毒撚

大佬唔好咁痴線

求比人屌醒

咁多單身女仔，偏要跌落個氹

同佢上左床先發現佢有男朋友

及早離場呀施主

慢慢減少訊息來往

邊個出先？

有賺理論上，但感情已傷

條女一係當你兵 一係臭雞格 有仔仲同你傾到咁 自己諗

基本上會同我傾計既女仔全部都有男朋友
所以早就認命單身啦

我傾咗三個月stalk佢ig啲tag 先發現
完全無聽過佢講佢女朋友
ig一張相都無po過
仲要一齊咗十年
好心有另一半就唔好做咁多令人誤會嘅野啦

利申 無再傾計

世上注定有人冇飯食，但有人食多碗

終將會有誰開口，再次打破這缺口。
未曾碰到妳雙手，但願我們是朋友。

咁係你on9，傾咁耐都冇眉目

啲毒撚有女同佢講多兩句野就話對人有好感
人地唔睬佢就咀咒人係雞係公廁
不停loop

人地一直都當你係兵
醒未?

所以 一開始要假定左人哋好女仔一早有人要 呢個前提先
調整好心態就唔會再中伏
因為冇女仔會無啦啦揾一個又悶又臭既毒撚
利申：我就係咁

你對人有好感啫，有無諗過人地由頭到尾都只係當你係朋友？
所以有咩好煩

可能係樓主毒撚ff太多呢
例如
樓主：早晨啊
女：hi

樓主：太好了 你擺明對我都有野啦

由此至終都冇話鍾意人，只係覺得可以再熟啲，有男朋友只不過係增加咗個難度。咪撚再話咩死毒撚，真係唔係。如果係屋企打飛機ff算啦，洗乜係度計論

你肯回我，搞到我都有小小鍾意咗你

你當bba係職業難d溝到女喎